其實開個分身account 同自己講野嘅人係咩心態?

是咁的，個人見有條友係IG follow我
一禁落去，嘩，一睇就知係假acct 個acct 又係新開無耐

然後發覺佢係咁放閃

其實一睇就知係台妹, 跟葡萄心態又手痕去搵下條女個底
原來佢叫 彤羽 × tongtong

個位係, 其實開個acct 扮有女朋友呢件事係咩玩法

你都開個覆自己